[突發] 新核彈，黑警亂鳩咁射係有代價

班黑警以往喺民居範圍肆無忌憚咁放催淚彈罔顧附近居民安全已經係人神共憤

但今日
喺冇示威，附近全部都係街坊嘅情況下不斷挑釁附近民眾、對佢哋作出人身攻擊，更叫樓上居民「落來打」。一輪擾攘之後黑警對住喺行人路兩邊嘅居民舉黑旗，跟住對住連口罩都冇嘅街坊連射數發催淚彈。
你以為佢係為咗驅散在場人士？唔係。班黑警射完之後即刻退晒入去地鐵站，黨鐵職員仲幫手鎖閘添

呢件事說明啲乜嘢？
呢件事說明香港警隊已經視所有香港市民為敵人，無論你係示威者定只係一般香港人。俾香港警隊繼續「執法」只會危害每一個香港市民嘅安全同免於恐懼嘅自由。我哋可以見到香港警隊喺宜家對周圍所有人都懷有惡意嘅時候佢哋根本唔係一個function到嘅執法機構，解散警隊係保障香港市民安全最有效嘅方法。
黑警仆街冇人性全港人都知，但係唔少國際媒體都仲係將呢次運動歸納成中共嘅管治危機今日太古呢單嘢一定要推俾國際見到宜家香港已經確確實實咁出現咗人道危機，外國派軍隊過來保護自己在港嘅國民以及出於人道考慮保護香港人免遭種族滅絕係刻不容緩。

推

推呀
要推到有外媒報今日太古危機

pushhhh

推上熱門俾多啲人睇到啊啊啊啊啊

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

[6/10]

[7/10]

8/10

9/10

10/10